沈陣營第二百六十一期 - 願師傅祝福邪惡政權

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百六十期 - 師父約定淡友9月和理put

\|/

請師傅保佑香港

好似保佑咗

放到

講就兇狠

㩒咩制可以quote 非本post 回應？

ExacTly
六月Rubio 提出條法案後，好多人都將外國介入變成為成個運動既目標
無錯，外國介入係重要，無既話唔會贏到
但唔應該將之變成惟一目標，因為咁做只會令香港從一個支那既附屬國家變成另一個國家既附屬國家
最後都係為嗰個國家服務
事實上，美國都可以成為一個霸權
依附住佢都可以有好多大白象上馬

要求重啟政改只係一個必要擺出既姿態
目的係夾支共上枱去再次確認佢地唔會再承認基本法
因為只有咁樣，英美先有一個破口去對支那作出更嚴厲制裁

回覆, 編輯, COPY

咩字
反張？

我深信睇唔到嘅燈箱路牌甚至商場通道，全部加咗讀rfid嘅裝置，今日行過由vcity過屯門市廣場條有蓋通道，拆緊天花加嘢落去，9成就係呢啲

Copy and paste囉
高登年代都係咁 做乜反而嚟到連登就唔識

提外話試過錫紙包卡
應該包得90-95% 覆蓋但係都啪到8達通.

更正我係用鋁紙

高登個app 太廢
一直無account

睇圖，撳完copy &paste 再回

錫紙都得喎，我包三層

U巴咁都留意到 我學藝未精 原全無留意到有兩個字
睇佢ig應該係反噪

美國：「有法律約束力地落實香港真普選」是中美貿易談判的達成條件

我一直唔覺泛民賣港嘅
被dq嘅仲似啦

rfid blocking已經係必須要做，唔講其他，我唔鍾意每一分鐘都被人知道喺邊個位置，隱私權嚟

上個post 唔覺意入錯黎，擺低幾張J圖孝敬，大師唔好沈判我

以我睇法監控燈柱比你睇到嘅危害唔大，有防範，反而係睇唔到嘅暗藏嘅監控先危險

其實我大概諗過，去到今日只有三個結果
1. 我地贏，最歡天喜地啦
2. 攬炒，我呢d 無產階級一定無班有錢佬，支那，同埋外國咁傷，樂觀諗外國有機會為左自己既資產出手，悲觀既大不了都係迎來更嚴重既壞經濟（如果仲行普通法大不了去做清盤訴訟），最後都有機會係慘勝
3. 我地輸，香港變新疆，咁樣既話只有接受

500都OK
1000就頂到盡

清識波

佢design 係好，但隻皮真係太膠

師兄你呢個分析同班財演不相伯仲喎

不過貴啲

好似踢波咁，係得主客和ga la
但場波完左之後係點先緊要嘛
就咁睇，只有我地輸盡先係最大鑊

架妹真係好正

搵日睇多次實物先
主要而家個銀包好地地唔多想換

呢隻好薄，但裝唔到銀仔

事實上日本間接幫香港唔少，除咗大阪會議打破日本慣例開聲講香港，仲解決咗支共打侵票倉問題，所以美帝直接將香港問題捆綁貿易談判，作為支共有誠意談判嘅條件，我敢講當香港問題捆綁貿易戰嗰一刻，其實日本已經係會幫美帝買農產品

屯門成堆汪汪

邊度有實物睇？

所以我會好好咁 J 日本女女

sir this way

銀仔另外用銀仔包袋，我喺鴨遼街買，15蚊用咗幾年

下次煮埋生炒骨 腐乳通菜同牛仔骨俾架妹

好似絕大部份都成功撤退...真係好
但之後唔知仲有幾多堅持再入機場
同下次究竟有冇guts點都入客運大樓

聽住先

有好多人義載，差唔多清哂

架妹老婆係唔錯

整嘢食俾架妹，點可以冇鳳瓜壽司？

明將..............................

鳳爪壽司

今日下晝3時有私家車問1百出唔出市區

男體盛

等我俾我支又粗又壯嘅鳳爪俾佢啜

沙田閘機好似全滅

阿婆白雲鳳爪壽司

你支野一開二

原來兩頭蛇係咁解

一次過入兩個窿

我真係另外用銀仔包袋，BTW 上面個款銀包我用咗三年幾都未爛，係個面花咗少少

誠品

we connected 馬拉

馬來西亞最具公信力的公民運動組織Bersih 2.0 （譯名「淨選盟 2.0」）發言了！

BERSIH 2.0 Calls For Release of Pro-Democracy Activists in Hong Kong

今日正式加咗關稅，有冇廠佬講吓生意如何？ 15%正路白做都唔掂，除非買家俾，多數冇可能，傢俬呢啲台灣、越南都做緊，唔一定要落單比支境公司

好怕有黑警扮意載

各位差啲就有排都見我唔到

金水facebook Post 了幾個車牌number ,希望不是真……

名呢

當每個地區都有部署搜查捉人返屋企

好大

青山光

要出貨既應該8月出晒
9月之後應該食屎
第3季績未必完全反映但應該已有差
睇落應該又係10月股災
年結應該食晒屎....又黎市先跌年尾衰退都唔出奇

why

各位，集結
拉闊意識形態, 拉返二戰對抗軸心心態, 拉返英法大勝利自豪

呢位係一個寫手
佢話 : Everyone here is calling it “Hong Kong’s Dunkirk”
Writer | Maritime Archaeologist | Dive Professional | Bylines @TIME , @latimes , @WSJ , @SCMPNews , @NewStatesman , @guardian , @Independent

歷史原因，當年用黎識別英國香港人同越南難民

根據我經驗，twitter嘅影響力大過facebook好多，特點係訊息可以快速傳遍世界，翻譯功能可以令全世界都知道發生乜嘢事，仲可以過濾無關人士自拍影食飯呢啲無謂嘢

兼可以fo幾個AV女優，所以我唔用facebook

呢間已經接咗盤，唔記得邊間

淨係限字數140已經唔係facebook可以比較，長篇大論未入到正題，另外上得twitter無論邊位，冇道理嘅一定有人駁到粒水都冇，包括侵

最撚憎Facebook 撳撚完more仲有個more

歐美大行之前半年無出貨停左好多單, 但果邊清晒貨之後6月狂出單要11月前走貨, 7, 8月尾又急停, 下半年仲出到貨即都係歐美行照食晒d稅佢, 但講明以後既貨全部唔係支那落單, 廠一係搬, 一係死

Stand as one

工行呀好似

好多野露都唔block

Stella Cox都有twitter account

利申： fo咗

Tumblr嗰啲過哂嚟

抵壘政策之後先要身份證

個SEARCH功能都比較正常
#功能會更容易搵到你想要嘅嘢

BTW
唔好SET自動LOAD敏感內容

@dotetinyui

真。北条麻紀

工行同信達

如果師父開twitter account，followers可能十萬八萬

個個問佢倉

師父講黎講去三幅被 都係推 1同1038

支那銀行真係世界級垃圾
隻錦洲上年仲賺緊40億 今年即倒蝕10億 一來一回無左50億 仲要4月停牌到宜家 想走貨都唔得 買支概股分分鐘心臟病發

08年左右係分水嶺
我覺得係自由行+大陸維權新聞開始
個期毓民長毛成日講李旺陽劉曉波艾未未

假數唔奇，一般非四大嘅都唔使睇財報

已經開始以言入罪
鬧兩句就會拉你
文宣係唔係要做野

Ey 6月跳船
又係國富浩華呢間垃圾接手

拉個議員 因為佢講咗句黑警

沙田區議員丘文俊晚上10時許於fb貼文，指區議員李世鴻在大圍站外因高呼一句「黑警暴打市民可恥」，在場一名外籍警司隨即走近，並扮作善意搭膞頭，未幾即用力將李世鴻推入防暴警中，並下令拘捕。李世鴻被多名防暴警員粗暴推跌，按在地上制服拘捕，再帶上警車回署。有圍觀的街坊不值警方無理拘捕議員，不斷高叫「放人」、「黑警」等口號。

咁咪酒店繼續冇生意囉，係嘅話冇人去，條友炒得喇

的確....但首先希望流既等班手足有得抖下

最驚係專登放呢d料
等你急急腳走出本身班狗冇得闖入既酒店房黎埋捕你

第二炮！結合科學分析真相，還原831 MTR 恐襲紀錄片流出，並緊急推上國際

點set

Big4都放飛機 何況唔係big4

隱私和安全 > 顯示可能包含敏感內容的媒體

( 突發 ) 大圍師奶 拎住兩袋餸 畀黑警拉咗

屌，班黑警連買餸師奶都唔撚放過
你班狗仔狗女聽日開學大把人招呼你

咁悽厲

太子站已封接近24小時

希望係fake news

啲勇武突然又唔爆閘了

爆閘要有犧牲既覺悟，隔離就係狗屋，基本上一去冇回頭。。。應該唔會有人爆

會唔會係陷阱, 得你地真係沖入去就隔離警署沖入去圍補, 走都冇得走

我擔心入面張圖話已經有人死多d

同樣希望係fake....
聽日好似會開站
假設唔係毀屍滅跡....應該加左無數咁多cam
同唔知幾多位加左rfid

其實如果多卡既話，會唔會用多一陣就壓哂d 卡印出黎？

要試吓先知

因為我見佢呢個product 影相都見到有簿印

唉，而家班狗仲癲過支那城管

新post上香\|/

我地非牆民又好難講係唔係癲過
唯一肯定既只要唔全輸d狗遲早死
其實真係要做下令佢地身心或金錢受損
否則非法警政府一直氣焰愈來愈有好不利

FEDEX日本送香港但上咗廣州
咩玩法

直接送錯定衣家份件係廣州?
份件係廣州可能係關機場事
改道送

可能又係寫CHINA HONG KONG

正式宣佈八月三十一日，一位香港人被黑警活生生打死

堅既話所有底線應該會衝破

有時黑心啲講，係要咁樣先會覺醒。。。

見呢幅圖個巴打郁都唔郁 冇哂反應..兩個黑警一埋去個樣仲有d驚..唔好係真

唔撚係咁離譜呀！！！！

我都奇點解星期日成日無作回應.
另一個可能就係特登唔講,
咁就可以再用私刑打重尐.

希望義士無死.
如果唔係哩兩個謀人犯一定要坐一世.
成條TEAM連個指揮官要隔且.

咁多流言都唔澄清
唔似港共做法

大部份都送廣州hubs唔知點解

有好多人妻自拍

希望啦
香港人善忘

Guarantee a plan for right of abode for Hong Kongers across the Commonwealth

港女同女優

傳緊太子站有人比人監生打死

保持兩秒距離好

除非真係去到玩即場溶屍嘅姐，「死者」屋企人如果睇片見到個 仔/女 喺太子站失蹤，一定搞得大，otherwise cert 死亡要搵醫生做，醫院一定有記錄，先開到死亡證

沈振盈：降低注碼 保守至上
09月02日(一) 00:15

香港局勢混亂，就算美股強勁反彈，港股也未能作出突破性的走勢。恒生指數始終未能走出近期波動的區間，相信是資金對於近期局勢的演變，有頗大的戒心。中美貿易戰忽冷忽熱，時而升溫，時而降溫，投資都無所適從，無從預計。雖然大家心知，中美雙方沒有可能在短期內達成協議，但始終此一因素影響着全球股市的表現，在不明朗因素的困擾下，只能降低注碼來控制風險。
除此之外，港股本身更要面對自己的內部難關。示威活動不斷升溫，社會的矛盾及抗爭，除了影響到經濟之外，更引發外國的關注。而海外資金的取態很明顯，只要亂局再加劇，港股勢必出現更大的壓力。
在走勢上，恒生指數暫時仍算守得住25,000點關口，但只要事件局勢一惡化，令到24,800點關口失守的話，後市的跌幅可大可小。此刻的策略不宜過度進取，無論好友定淡友，也宜縮減注碼，保守為妙。
本周每日的股市走勢預測：
周一(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，市況反覆上落
周二(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續反覆上落
周三(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市有震盪，出現跌勢
周四(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，持續下跌
周五(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，反覆回升
訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

正式宣佈八月三十一日，一位香港人被黑警活生生打死

Share to more and fact check

有道理，不過小心如果真係當場身亡係唔會經醫院， HA 系統下的醫護無法fc的，除非XX殮房有人爆/DH醫生爆，不過咁既話全香港法醫其實唔多人，等於自爆。

你啱，現場死可以直送殮房，我講得唔好

我意思係以我嘅理解，判斷死亡嘅程序上始終要醫生經手，話佢由現場送去殮房 or 辦種種程序全部都有「自己人」做假掩蓋真相，然之後連死因庭都可以唔報，現時嚟睇唔可能吧

可以等兩個工作天既，呢個係醫生出死亡證既法定時限，到時無既應該不攻自破，我諗佢唔會當失蹤人口咁賤格掛

Sor打錯，係3個工作天

而家既黑警，有乜咁奇

\|/
師父早

蘋果A1: 「和你塞」示威者 避警海陸圍捕 行18公里逃出機場

Dunkirk. We shall fight on the beaches.

We shall never surrender

開CS International 好似要BNO揀UK先得，問題係我嗰本要4星期後寄返嚟，續緊

我都係
831 嗰日心諗今次碌柒，如果緊急法就得番本香港護照

\|/師父

師父底+麵底25000好硬，仲未破到

總之低到24500，或者正確啲穿24540就會引發系統性崩潰，底喺邊唔知，最差可能係師父8500

技術上係咁睇

要師父講25000點係支持位先得

青之淚

師父話月圓之夜先會見真章，希望到時佢仲係睇反彈浪

樓1就穿5蚊

次次中美關稅實施個日
個市都係會升

3仔出得ikillyoulater果然係有d野

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

樓寶 5 蚊。已經無意欲入了

學校出面有狗, 地鐵站有狗
隨意搜身拘捕
都唔駛行緊急法啦, de facto係戒嚴

通報全世界政府叫佢地撤僑啦

基本上樣衰就拉
唔知佢有咩準則

見女就搜啦屌

狗︰學生妹

初步開CS international 好似成功，而家試緊入錢

佢地只攪香港人樣的，蝗樣，鬼佬唔攪。

笠枝納粹旗落去同班狗行納粹禮

同埋初頭要㨂台灣，citizenship UK, residential 先係HK

要等本護照返嚟先

師父祝福到長建變廢紙

樓一

我覺得當佢失蹤先正路，而家啲狗仆街到無底線

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

樓1 四叔都坐緊，係咪未係時候溝感覺香港再比班狗咁玩法，股市分分鐘會崩潰

重有得托

8月美國佬加左好多單, 8月尾先剎車

師傅早晨\|/

前後兩句個logic 係fail ga wor
如果後面果句係true，咁香港股市分分鐘系統式崩潰，唔知要守幾耐先上得番

就係唔知係咪會崩潰，係咪時候溝

崩潰都溝？

而家唔知會唔會崩潰崩就梗係唔溝住啦

無ga，而家買正股都係賭錢

HMPO

一日唔settle呢個局面，一日都唔使諗港股，講咗唔怕蝕咪擺當定期，怕蝕就搵位走，冇嘅唔好買，唔會錯得去邊

係都就去美股等機會好過，啱啱再轉咗錢去FT，唔買咪擺喺喥

咁多人續/補領/申請？

當師傅開始叫人買地產股
樓1234567都要死，幾時死只係時間問題

要等佢落船

死夾幾隻大股，地產股賭股狂走，今日托住，睇吓托得幾多日

A股狂升，港股唔跟，就已經說明咗外資嘅取態

港股有嘅我都唔睇，收吓息就係咁，但唔會加倉或新買入，如有機會反彈嘅話，就考慮離場

A股共匪托緊，改咗規舉，孖展倉唔可以跌到20%證券行同銀行強制平倉，因為頂唔順天量債務

Report Lost Passport 接電話個HMPO公務員開頭第一句都問係唔係香港
BNO POST 呢三個月都幾日爆POST 最快兩日

師傅係水中永遠都會為我地唱︰

他 比我需要得到你 比我需要捉緊你
別煩住你 沒人救我都不會溺死
當你 只有 一雙臂
總有 一個 抱不到你
就留下我 自己爭最後一口氣

好彩兩年前續左 勁快送到

到底可唔可以堅守到四星期呢個預算

G師兄

咁嘅款可能要六星期

到底班狗可以on9到咩地步 晨早流流玩黨鐵戒嚴 學生係學校門口罷課又派班狗去搞人

黨的恩情比天高
水退D 黑暗醜惡就原形畢露出哂黎

佢地好想有白車入學校

可能真係驚自己仔女俾人搞

我最on9 係無scan 低id page 就寄走左本未過期既bno

穿4.5我再溝

樓寶

有咩分別?

續開就好快
四星期應該得

可能會寄失

如果呢四星期有d 咩原因要用一本有效既bno 我就無得用

難講

網頁版今日成日都彈左個"遇到未知問題"出來

要睇佢人手攞唔攞中你個CASE

防DDOS

即係派4000 咁

f5 玩 recaptcha

出面軍政府狀態

Captcha 大法

主要係開離岸戶口，CS international 唔係FT，要有BNO先得，唔係就丟返 CS 香港，咁就受香港證監會同金管局監控，喺安全角度睇就唔穩陣

老實家陣成個港共政權腐爛不堪，要用最壞打算去睇

Firstrade 唔使，特衰護照OK，反而BNO唔接受

特衰都就過期, 簡直係無國界兒童

我既最壞打算係如果女皇恩浩蕩要接bno 走既話…我就無得走
不過父母有，佢地走左先都得

希魔巴，我老母個本唔見左，想續返，係咪照打電話過去問好人一生平安

仲係有效期就得，影相上傳之嘛，等兩日批咗就會email你入得錢

其實係咪符合左戒嚴原則

韓國民主化運動又係派軍警去守學校

真係要睇美國點諗，會唔會仲信香港。
沙特阿美本來話香港上市，而家話東京，我諗係有hints既，未來50年既金融中心可能係東京。至於香港如果中國跪，開放市場既香港仲有浸水食下既，之後就肯定無啦

『薪火post』BNO續期資訊(56) 如不能提供副署證明文件或填寫表格時有錯誤請寫信解釋

睇DOC

諗多咗 最多係放寬BNO移民條件嘅啫，比個5折優惠，本嚟200、500、同1000萬鎊嘅條件減半，老實比咁嘅錢去UK把鬼

不過萬一特衰護照一旦外國改為要簽證，跟支共本護照得5個國家免簽，就真係旅行都麻煩，BNO還有185個國家免簽

朱巴用律師資格走唔走到？

國慶70周年 港府擬花 2846 萬元辦慶祝活動

罷課關班狗咩事

二千零萬好似算少？

好耐無見呢幅圖

十年大慶差唔多

以下2019支那護照免簽國家，最壞打算係特衰護照享受相同待遇，去完做探險家都得喇

理論上有人請，佢又肯幫我做sponsor 整working visa 就走到
實際上我無right of abode 又無英國牌，好難搵到工，所以先FF 會平到權有個right of abode / right to work

儲錢去英國讀個LLM再考英國牌

點會呀
多啦

不過我前幾日無聊睇youtube, 日本煙花，先知道維港放d煙花幾咁垃圾，仲要一年比一年多錢，俾錢支那特別爽手

頂到十月一 等維港冇人睇 亞視掟壽包咁

寶爺

願鐵拳與大家同在
祝各手足武運昌隆

平時冇留意外個 budget 唔知

睇日本煙花一定要睇依條，簡約、閃耀

不過香港射煙花有佢嘅環境限制，兩邊樓密，空氣又潮濕，易多雲啲煙又散唔走

建議大家最少搞個FT戶口先，最快最簡單，轉咗美金買美股又好，擺又好，叫做將部份資金調到外國

間嘢查過穩陣嘅，唔需要太擔心，主要係筆錢唔係常用要提存就得，如果他日去到外國，咪用外國銀行轉返錢去自己戶口，都係幾十蚊美金費用

就算冇錢擺都建議開咗先，反正冇收費嘅，怕以後收緊條件惡開，好似CS國際咁，要用BNO就煩撚氣

正打算咁做，或者番LPC / 新SRE，大不了再做兩年trainee

first trade 提款好貴，我係諗緊開 monzo，但 gbp 未係時候入

自己窮鬼冇錢都唔駛點搞了，慘得過屋企人有資產但同佢講完唔信我唔曉走

唉香港搞成咁，我都無心機
香港而家狗狗打人殺人都無王管
已經係戒嚴軍管
唉

無計，唯有靠自己
到時得你一個救全家

試下台灣個技術移民 多本passport都好

鐵拳無敵孫中山！

香港軍政府

環球時報總編黎完香港結論:秩序唔差 唔使緊急法同解放軍了

廢

TD可以考慮
佢個網有q&a寫資金存放披露聲明
你一入錢俾td係會去獨立結算公司
受美國法律保護，而唔受香港保護
只係冇debit card同埋你地驚本地銀行gg的話提款時都係要有離岸戶口先至perfectly solved

我CEO咪一樣

早兩日都話出嚟嘅人一小，人民日報同環球時報就會打飛機

其實無人知有幾多人

有諗過，但台灣始終有二次回歸既風險

無講戒嚴但實際上差無幾

柱哥話示威者有億億聲
Er er sir 個仔今日返學真係威威

柱哥話示威者有億億聲資助
唔怪之得樓市咁硬淨啦
原來係咁

已開定 有咩事禁個制TT過去
護照長期跟手 隨時買機票閃人

係有億億聲，不過精蟲啫

聽呢啲人講嘢浪費人生

參與補選遭DQ提選舉呈請 高院裁定周庭勝訴

然後終審 玩埋人大釋法收晒你地皮

法庭裁定由於周庭勝訴，故區諾軒的當選亦獲判無效

就係咁先比佢地打到飛機，民陣要諗下辦法點解決唔比申請集會嘅問題，每次人數一小，軍政府就會越重手

追返人工

民陣係號召到和理非最和平嗰班，民陣唔帶頭，最和平嗰班唔敢出，咁所以就係要諗點樣帶佢哋跨越「唔想犯法」依條界線

都唔知講乜好
都唔知寧願周庭唔好贏黎保住個位，定係寧願贏黎彰顯番法治，但係少左個自己人

無，班狗擺明唔俾和理非行

但贏左唔係暫時出唔到DQ咩

我只知道 區諾軒 vs 周庭 我一定揀後者，當然如果真係要重選，如果依一席都可以輸出去嘅，疊埋心水走啦

To foreigners and international press, please see this post

Sir this way

近期日本個勢 一定係周庭贏幾條街

唔係，周官既意思只係唔可以無俾機會解釋就DQ

要睇判詞點講，main point 係選舉主任冇俾周庭回應，但如果法庭接納 secondary point 簽署聲明不要求真誠同意嘅話，之後就唔同晒了

石永泰陳詞，指參選人簽署聲明，表明會擁護《基本法》和保證效忠香港特別行政區，但沒明文要求「真誠同意」聲明內容，故只要一經簽署便已滿足要求。由於條文清晰，根據毋須循立法原意分析。而且，石永泰亦指，選舉主任根據香港眾志的自決公投主張而DQ周庭，但未有給予回應機會

日本人有得投票咩？

周庭個人係日本知名度好高 多人關注下

朱巴講得啱，只係話要俾佢回應，話簽署聲明要真誠認同

想問有沒有最低結餘，可否詳細介紹ft,Thanks ...

23. In all, I reject the contention that the requirement of a candidate in a Legislative Council election to uphold the Basic Law and pledge allegiance to the HKSAR under Section 40(1)(b)(i) of the Ordinance is a mere “formal” requirement which is satisfied by the candidate by simply signing a declaration to that effect in the nomination form.

...

39. Had the Returning Officer afforded Ms Chow an opportunity to put forward her case and elicited a response from Ms Chow along the lines of the Explanation, it might well be the case that the Returning Officer would still have rejected it as being incompatible with the principle of “one country two systems”, and concluded that Ms Chow did not genuinely and truthfully intend to uphold the Basic Law and pledge allegiance to the HKSAR. However, that is a matter for the Returning Officer to decide, at least in the first instance. In this regard, I note that even with the Explanation now proffered by Ms Chow, the Returning Officer has not expressed a view on whether it is incompatible with the principle of “one country two systems” or the principle that the HKSAR is an inalienable part of the People’s Republic of China. Neither has the Returning Officer stated that she would have come to the same conclusion even if she had received and considered Ms Chow’s Explanation before making the Decision. In any event, these matters ought to be considered by the Returning Officer after hearing Ms Chow’s representations and prior to making the Decision, and not retrospectively after the event.

但係唔多肯定港島人既取態嘛

頭先好快立左立先講

唔係永久性居民就有得投咩

我頭先未睇

想問, 假如起之前係補選左建制入去
然後所有邪惡法案都因為佢關鍵一票通過
好啦而家推翻左之後, 呢位議員曾經投過既票係作實定係無效重新黎過

呢個問題真係考起我，我都要做下research 先

依啲肯定上終審，話唔話因為 dq 先有補選，所以當宜家咁樣上訴成功補選 invalid，但補選當選嘅人都一樣係有選票 endorse，又好難話佢唔能夠代表市民，而且推翻議案仲牽涉程序公義問題

原本法例要求係簽署聲明就=擁護 係港共自己加插d唔存在既野去DQ人

如果判詞真係講簽完就係真誠擁護咁就冇位DQ人

睇番2016 年，長毛俾人dq 前既投票，係無改動既
不過實際操作上都係唔logical (i.e. 明明declare 左佢從未當選，又點會係可以投票)
要再睇下相關ordinances

睇呢個post其實都得

「窮撚」避險三寶：Citibank、美金、Firstrade

Qq重+6$

全個場既成交額未免太細

邊個重敢落場

我真係三個月嚟都冇睇股了

睇清楚d判詞
係指選舉主任無比機會周庭解釋所以DQ無效
唔係指選舉主任因政治主場DQ唔岩

自己友做㗎囉

改圖都改得好d 啦好心

上面仲話失蹤 = 死咗，宜家邊撚個出咗嚟話佢屋企人喺 8.31 失咗蹤？

大家認為股市已經正式步入「bear market」嗎？？？

【大師睇市】牛皮待變 下周「爆邊」
09月02日(一) 13:11

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，上周憂慮市況波動，已建議大家若持有好倉需要做對沖，或盡量縮細注碼，不要冒險過周末。
大師預料，港股周一(2日)下午會維持牛皮局面，恒指波幅只有約100至200點。另外，雖然中美雙方已經確實加徵關稅，惟香港局勢未見進一步惡化，預計恒指守得住25,400點，本周有機會升至25,600點，暫時會於區間上落，下周才會行單邊。
－－－－－－

用下腦都知係假
邊q個重會係電腦打完字再print出嚟咁柒on9架

AGAIN !?
港股未到直落時候?

樓寶gg

未必架
怕比人認字跡

要穿254了

唔好 on9 啦，喺公司印出嚟？

而家一定係

真係驚咪屋企囉
公司印都好過手寫比人認字掛

社會動盪特別多fake news
我唔覺得咁樣做有好處，因為唔會全部人都蠢到咁就信而俾你煽動到，而且雜音會影響自身運動集中力

上證癲左

左邊個影又點解釋？

「wartime仲信政府？」
「fakenews都唔割呀！」

我唔係話呢張野無P

我話有人print 完再post 都合理啫
唔使咁敏感

咁喺場運動裡面，一定有啲人有佢自己嘅 agenda 嘅，正如 Kyle Bass 喺 Twitter 都跟得好貼，好支持香港社運咁款架，但香港民主化絕對唔係佢主要目的囉

港股同a50都唔跟

師父call左?

你試下搵張咁細嘅紙而又入得printer嘅嚟睇下?
啲字嘅size同張紙根本唔合比例
如果係真 你係word到搞format都搞死你
你唔會花時間搞 如果你真係好嬲嘅話

嗰條友主要係搏擠提，咁佢嘅put 港幣冥幣就大發財

岩既，龍蛇混雜，一句未fc就大撚曬

總有人想發國難財
香港以前都係咁樣子

Print 完𠝹咪得囉
老實，之前貼職員證我都係咁做
Format 是旦print 個新細明體12 就得

Anyway, 呢個唔係重點，無謂再討論喇

條友以前沽冥幣根本唔啱時間，輸唔少

早咗兩個月

舊年都沽過，瀨嘢

咁啲人，包括 cfu 真係冇話錯佢喎，真係三流 hedge 佬

燈穿

師父出手

個樣幾有自信

師父個支持位咁近

無實證，唔評論

25399

肥佬

師傅

\|/

次次都係呢張相

琴晚坐撚咗成晚的士，俾我解釋到俾個藍絲入血嘅廢老的士佬聽，中國唔係佢諗嘅越嚟越好，亦教咗佢睇求驗傅傳媒，佢仲講咗幾撚多佢睇返嚟嘅假消息，兼話好多人收錢，包括佢朋友喎，都cls
屌你唔係困獸鬥坐幾粒鐘車，都廢撚事解釋咁撚多俾佢聽

白兄咁好心機，上車休息好過

你真好野，你唔驚佢車你去結界同突然之間香港腳發作。

我諗起大鐵人十八

羅家英 : Only you~ 能take me取西經~

新股憂一國兩制難落實 招股書列作風險 怕不利業績

李小家

佢連佢同個女都唔夠膽講咁多打硬交嘅嘢，，呢個真係老中青矛盾嘅起因，搞成咁柒婆班柒樣永世落十八層地獄都不為過，個的士佬講嘅嘢非常危險，俾班仆洗血洗得好撚嚴重，我無辦法唔解釋俾佢聽

你歌喉如何？

條，我未驚過啦！
大不了跳車，何況我無引戰

師父關鍵時候絕不含撚

岩岩個轉call唔係夾完無食縮返曬咩

佢夠撚膽話自己睇撚住班細路收錢，我話你咁樣可以睇撚住，唔撚洗搵食呀，佢即deadair

人多麼諷刺

拍片慶十一

返工真係好低賤
眼瞓到頭暈都仲要坐係度

藍屍廢老生活係虛礙世界逃避事實，何必叫醒佢呢，叫醒到佢陣間輕生就唔好啦

btw, 坐人車真係唔好同司機講咁多咁認真既野，一陣失控就真攬炒

就收啦

【DQ覆核】區諾軒哽咽 確認將喪失議席：為了民主運動需付代價

佢都算得體了

佢唔講果句如果有人叫佢，佢會出去斬人，我都廢撚事講，，有一個少一個都好

民建聯班撚屌繼續坐

今次可能一次救到好多個市民, 功德無量

區諾軒下屆立法會大機會，有幾個飯民一定要換走

Let the justice be done though the heavens fall

一路都好鍾意呢句
但估唔到今次既使用係咁傷感

heavens fall唔通好浪漫咩 你一路幻想多咗姐

有戰略思想嘅左膠都會知今次唔可以再投左膠，it's wartime

佢好似話見周庭被DQ 先頂住檔, 唔知而家會唔會諗過啦

唔係浪唔浪漫，而係本身個意境係「即使不適一切都要彰顯公義」
呢個應該係我地既宗旨

唔關事, FedEx入口香港9成經廣州落嚟
得閒係廣州就delay一日

利申：做trading

猶如同耶撚拗耶穌係唔存在一樣
無論幾唔合理 係信眾依然會相信
你同佢講耶穌唔存在㗎 佢同返你講世上係有耶穌
永遠無限loop…

我只係想講 即使不惜一切（正字撚！）個意境本身咪就係咁傷感囉
係你地舒服慣 對啲中二嘢就葉公好龍 到真係發生俾你睇就「估唔到係咁」

唉

樓一跌穿5

【圖輯】維園水池旁，身穿示威裝束的警察持槍
當日25狗扮示威者有新相

屌成個陳兆焯咁既

我身邊啲藍絲問親我政治嘢
我都話我係港

我唔熟嘅多數唔出聲嘅，廢事。
同我玩果班都有藍絲，不過佢哋明我，我亦明佢哋，佢哋通常講支那點好點好，我都會串佢哋，玩吓膠算

其實政治 財經嗰啲
聽幾句都知對方咩料子啦
層次太低真係懶得討論

hk01 唔睇也罷

越來越多相片，應該可以拼合到25狗有冇做啲犯法行為

只能有長期抗爭的覺悟了

5.2x 逃生門已關

價值觀同視野差天與地既, 講完楂楂手就算, 等佢將來自己中伏

夏蟲難語冰也

講起走佬計劃, 馬來西亞唔洗諗, 入面班華人都係奶共

係
因為佢哋比巫族排擠

唔好講奶唔奶先，本身馬拉人都係排華既

我覺得瀨共與否都唔係重點，大馬係另一個威權政府，之前碧桂園可以話收就收，話取消 mm2h 資格就取消，咁 inconsistent，冇保障嘅，錢入咗去又拎唔返出嚟

今日有 馬哈迪 + 安華 在任，叫做開明啲，馬哈迪一個唔該病故嘅，又唔知會變成點，所以去得大馬就要預過世，唔好理政治，唔好諗發圍，但又叫做優哉悠哉咁唔會餓死

岩呀
有時呢d 層次既野就算係同一個立場都可以覺得唔岩傾啦

亞洲地區得台灣最接近香港！日本都可以，不過要學日文

我呀爸係李剛呀清

係, 去得嘅話做農夫自己耕下田懶懶閒咁不問世事過一世就得, 真係唔好預有得返轉頭同發圍

如果移個民都要all in嚟計 其實真係得台灣你揀
其他地方就「好似大灣區仲好」

咁不如去泰國

agger

我會揀越南
除左胡志明河內蜆港消費貴D之外
其他地方好似大叻都係消費平同地方靚
係冇得call g或者少選擇

你地冇小朋友，未來唔想生的話，真係泰國同台灣/沖繩都係一個好的地方。我呢類就快有小朋友的，都想小朋友可以去一個有高等教育的國家去讀書。所以選擇真係好好好有限同埋一定貴，即係唔駛諗。

新加坡
搏可以食住經濟發展之後再移去其他西方國家

一名國籍朝鮮的33歲男子以暴動罪被起訴

新加坡其實都係另一個極權國家

古惑仔個李成克

我真係唔係好鍾意星加皮。一個呼吸都要問過政府的國家。

日本嚟講 你識日文又唔介意不問世事
只要唔搞任何要審批嘅嘢
偷渡去啲鄉下地方可以同家駒一齊隱居一世

不過咁就好似「真係大灣區仲好」

越南冇得call g???平行時空！？

佢係專橫，但要發圍應該比台灣果d 容易

最基本開bank ac 都無啦
而且一有d 咩頭暈身慶都煩

會唔會有北韓戰狼睇

出核彈救人都唔割

前文略
: 中共管理手法同新加坡好接近，但係管理理念好大分別
: 中共手法fail d
: 只係國際新聞無報新加坡:joy:
: 新加坡係打一下，派粒糖
: 中共係打一下，出聲？再打幾下
: 新加坡咁 啲人民會gur啲
: yea

講緊鄉下地方 sorry大佬
呢D地方選擇少D姐 唔會冇得call
我1999左

上面股市係咁托住讓領導先走，黎緊秋天應該

星加皮呢類撑支壓港真係別有用心。
佢根本就想取代香港成為股票四大賭場之一。
外資一定要係大東亞搵一個橋頭堡，大東亞得香港同星加皮揀，香港因為最為健全，支港就俾林鄭玩爛左。星加皮重唔踩多兩腳。

Niseko我oj呀！
夏天種花捉蠔，冬天滑雪，不過最好就老咗喺自己走上去關海山雪地凍死，我想keep住喺凍土裏面

岩呀，極權極，只要你唔批評正苦，你一定有間屋住可以安居先
再者佢有望成為下一個金融中心，食得正既可以再起圍

日本個埋南亞仔勞工做多幾年有無永住

楢山節考

新加坡佬坡女mean到爆
不過點都好撚過啲蝗嘅，無比較無傷害

冇 夠鐘就走
想留落去一定要揾到人幫你搞visa
就算結婚都會問呢問路 好撚難批

so far 我識親果d 都好好人
可能因為當年大家萍水相逢，所以無乜機心

呢世都係得永住，除非你入贅個日本老婆，啲仔女就會係日本人，不過你永遠都不是

我真係諗好曬咖，自己去挖個窿搞掂自己，幾好呀

頭先係咪又上唔到連登？
出左個502 error

啲泡菜喺日本三代都入唔到藉

點解平時新加坡跟美國頭，今次係香港問題比較撐支那？
因為無左香港，佢就9成9會成為新既亞洲金融中心
東京永遠都無可能做到既野，日本人英文太差，又心理排外

yes 5分鐘

有得歸化嘅 難搞囉
南亞就天生被歧視再低半格

似乎真係隨時冧檔咁款

齋住囉，無國民福利，無計佢哋保民族主義太強

司馬昭之心

講真我唔介意無得搞政治wor
呢幾個月出黎行係為乜姐？咪都係為左保障將來既生計
佢搞得好俾我有食有住有閒錢玩仲有養老既，我理Q 個總統係咪民選咩！

你住啲鄉下啲或者外島會好啲，大城就好大獲佢哋互相監察嘅，異種一撚定排除

啲福利廢嘅 又重稅 係得個保險 （仲有美國免簽）
本身有香港passport做back up嘅話 根本日本拎永住就夠 好似秦國咁

啱呀！
今次咁多人企出嚟都係佢哋班白痴嘅管治問題，講撚真有幾多個識政治嘢同講咩自由民主吖!
黑格爾， 馬克思啲書睇兩頁佢哋就瞓覺啦

老咗病咗要死返去香港醫，我就不了寧願凍土長眠啦

睇到兩頁咁撚多? 兩句都睇唔到啦. 黑格爾平均一晚睇五六頁叫好勁架啦

咁又唔好咁睇死佢哋，呢排搞咁多嘢覺醒咗，可能好少少呢

岩嫁，李光耀真係超勁
佢留落黎既制度真係好有用
不過得新加坡用到，其他地方唔apply
佢為左唔偏左偏右
成個政府/大公司都有規定種族/宗教比例平衡
每個位都係互相制衡
印度人vs馬拉人vs華人vs其他
印度教vs佛教vs回教vs道教vs天主教vs基督教vs其他
係外國，你會見到每間教堂/廟都係一個小社區
係新加坡教堂隔離係清真寺，對面係觀音廟，觀音廟隔離係印度廟

新加坡叫雞合法仲有配套
屌你老母上深圳d女幫你打緊飛機心底裡都會有會唔會有公安衝入黎既考慮
班狗官就玩幼幼，包n奶

呢個似乎係博弈下妥協的結果

認真既, 黑格爾康德, 讀書頭兩年都係睇雞精, 完全係睇唔掂原著, 原著一段都睇成晚
真係會覺得自己唔識字

所以呢班撚樣睇得明一頁紙, 成碌柒切俾佢呀. 除左羅致光有機會識黑格爾, 成個政府冇可能有人識

呢啲咪現實貼地囉

據說盧旺達學緊做非洲新加玻

大學時期讀書已經比康德堆人玩死

亞洲黎講應該係秦國越南首選 男人更加

佢哋互補機制好成功嘅，係起頭果吓難受啲姐

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌當我無講過。jpg

如果泰國同大馬比較嘅話，咁我又情願揀大馬喎，起碼同文同種先，同埋比較國際化，不過永遠唔會拎到大馬護照咁解

越南係搏佢全面取代中共姐

囡囡嚟講，三地都正，最鍾意大馬，但泰國會有鳩，應該啱水瀨多啲

得啦手足，已supported

大馬華人是少數民族
反而泰國首相大多都有華人血統

唔知係走緊錢定挾息? 港匯唔見得走強，7.8459

我淨係啱有鳩架妹

原來外國大台勢力係金將軍

Sir yes sir

Cash is king

Wait for it

D人話大馬個宗教係要包頭
平時去玩見個D都係越泰 冇FC

yes

賓妹先做g
印尼都有

印尼都少

試吓啲華人無水吖，俾班爪哇巫打撚死都無人救

馬拉係食嘅都係福建妹嚟姐，爪哇女不了

佢哋從政有天花板

支共
二世祖：我爸是李剛

香港
仔：我爸是Er Sir

How much

今日開學日，放學後cctvb兒童節目出條咁嘅 iq 題。
節目製造人應該身在山東心在吳

基本因素改變咗，所有地產股面對同一個問題，當吸引外資嘅自由港搞成軍政府，市場重新計價

就算勉強港共壓住，好快又嚟一鑊

唔使咁耐喎,
我17 Aug 寄express
Passport printed and sent 9:33pm on 27 August 2019
Application approved 10:05am on 27 August 2019
New photo received 2:08pm on 25 August 2019
Photo rejected 10:10am on 24 August 2019
Joined processing queue 9:15am on 21 August 2019
Documents received 11:33am on 20 August 2019
Use paper form to confirm identity 4:58pm on 15 August 2019
Ask someone to confirm your identity 4:54pm on 15 August 2019
Application submitted 4:54pm on 15 August 2019
中間仲要比人reject photo 今日DHL到咗

不「刷臉」無法回家！ 「新疆式」高壓監控蔓延全中國

公務員攞咗上手就好快

如果香港真係唔好彩冧左嘅話, 希望有生之年睇到東京可以係呢方面收坡狗皮

睇緊入門D ge Marcuse咋半文盲咁

「 突 發 」銀 行 同 業 拆 息 出 現 倒 掛 - 20190902

香港唔冧，都會變成許志安。壞左個地區。

係咪個「警」字

但正解係哭

和理非大隊一日未衝破違法達義嘅心理關口，其實都幾難行落去

點會唔係個警字呀ching

警 = 狗
兩個口 = 敬 言
任何人遇到呢班恐怖份子都會發愁啦

大家潛意識都係仇警！

sad but true

關咩嘢事?

邊個agent?

睇邊方面，話和理非唔應該咁怕犯規係啱嘅，831 行街係一個例子，太少人出嚟行了

但話和理非應該衝，或者應該勸勉、阻止勇武行動，甚至認為拖緊後腿嘅，依啲分化撚可以摺埋

沖繩其實真係好好住
我真係好中意南國小島既感覺

even 石垣短住幾個月都好開心

其實好多人已經疲倦，根本就要停一停、諗一諗，每次和理非完總係一式一樣玩霸路圍狗屋，好多人已經唔想幫勇武派抬轎，只不過唔講出嚟，起碼我識得有啲人會咁諗

講咗鬥暴力鬥唔過支共嘅，最少呢一刻係咁，衝只可偶爾用吓，事實係美帝商會唔支持送中條例，614美帝議員出聲，先換到暫緩，以為真係衝返嚟？街坊軍香港司令搵美帝司令保證唔出軍隊呀

我已經唔再評論點做，鍾意點做就點做，我只去我覺得要去嘅集會，其他唔會去，最後贏輸都好，命數嚟

我諗而家真係只有等美帝

nth else

831被拉全部告暴動
元朗地鐵個一班白衫就拖完又拖，dllm

police state

鬥長命每日支那都放緊血

全撚部告暴動

個形勢好有國共內戰既感覺而事實上香港人不論外宣、金融、抗爭手法都好有戰爭意識，家下應該集中對內宣傳美帝法的必要性同熟讀毛語錄

831西九提堂被告全部被控暴動，所有人獲准以保釋條件保釋，無需宵禁。

好在法官仲正常 狗本身個宵禁令係2000開始 都cls

呢條罪提告門檻太高，法官把尺揸緊d 好正常

除左暴動重識落咩叉廚

澳洲有個program岩岩啪左段關於香港示威嘅片
叫4corners tw見到

有

不受傷，不被捕

送中法，危害國家安全

之前又話uv先見到

條，咁驚仲乜?
捉撚曬會香港市民曬燈吖笨

其實FC左未？因為都幾大鑊，周圍都係，舖頭多得佢唔少

有冇去過clubbing 呀

白色嘅衣物或者洗衣粉入面係有機會有螢光劑

蘋果live
我當可靠性中高啦..

KANT根本係天書

其實無乜用，無法百分百確定有螢光粉的人是否在場，就算在場亦無法證實其目的係集會

琴日都講過，呢個係白色恐怖黎，唔使驚

大門深鎖、人去樓空 路透曝上海自貿區慘況

〔財經頻道／綜合報導〕中國的「上海自由貿易試驗區」2013年推行時曾喧騰一時，也曾引發各種討論，當時官員曾宣稱這將吸引更多外國投資，深化與週遭各國的貿易關係，不過6年過去後，當《路透》實地探訪時，卻發現此地現在已是「環堵蕭然」的狀態。

《路透》在以「銀行離去徒留殭屍帳戶 中國上海自貿區發展艱難」為題的報導中這樣描述現在上海自貿區的「上海外高橋保稅區」：「辦公室人去樓空，玻璃大門深鎖，椅子胡亂堆疊，曾經上班族人滿為患的食堂，進駐餐館一間一間關門，用過的筷子及塑膠餐具散亂在地。」

上海華瑞銀行在上海自貿區的業務傳出不振，招商銀行據傳已經解散自貿區業務團隊，寧波銀行在自貿區有4間分行，但基本上只執行一般銀行業務，自貿區的帳戶基本不太使用，成為「殭屍帳戶」。

報導指出，除了因美中貿易戰而導致的經濟放緩以外，造成上海自貿區這種慘況的理由，更多來自當局對資本的管控：雖然2013年自貿區成立時，中國官員曾承諾更自由的貨幣流通及更簡便的國際貿易，但事實上卻反其道而行，使企業逐步離開自貿區。

寧波銀行內部人士曾抱怨，自貿區帳戶不但每筆交易都要上報，而且還不能與普通帳戶共用，「根本無用」；南京銀行內部人士則批評，自貿區業務比較像在服務政府目標，而非商業機會；上海財經大學教授丁劍平則直言，上海自貿區現在已「不再便捷」。

東方資本研究公司（Orient Capital Research）總經理克立爾（Andrew Collier）認為，上海自貿區減少地方政府稅收，且與政府阻止資金外流的目標矛盾，使得難以達成政府想要的效果，即使有新的自貿區也一樣。

中國實施資本管制 自貿區貨幣自由移動「喊假的」

在2013年9月掛牌成立上海自貿區，是中國的第1個自貿區。自成立以來，上海自貿區就未能遵守貨幣自由流動和更便利的國際貿易等最初的承諾，使得越來越多企業撤離。（彭博）

〔編譯盧永山／綜合報導〕根據路透報導，中國最近全面取消上海自由貿易試驗區（上海自貿區）關稅，又在7月一口氣推出6個自貿區，希望能吸引更多外資，並深化與鄰國的貿易關係。但對許多自貿區的外商而言，這些自貿區並未符合他們的期待，部分是因為美中貿易戰加劇，導致中國經濟成長放緩至30年最低，中國因而實施資本管制。

在2013年9月掛牌成立上海自貿區，是中國的第1個自貿區。成立以來，上海自貿區就未能遵守貨幣自由流動和更便利的國際貿易等最初的承諾，越來越多企業正在撤離佔地28.78平方公里的上海外高橋保稅區。

知情人士透露，資產和獲利名列第5大的中國招商銀行，在發現因為政府加緊資本管制，導致自貿區承諾的好處完全落空後，去年底已解散1個有10幾人的自貿區企業事業團隊，並將他們安排至其他分行。

此外，根據幾名銀行員工指出，資本管制和監管措施使得貨幣自由移動這個自貿區的最大賣點根本做不到，自貿區的數百個專有帳戶也都原封不動。

香港東方資本研究公司（Orient Capital Research） 總經理柯利爾（Andrew Collier）表示：「自貿區已降低地方政府課稅的機會，也與北京當局試圖降低資本外流的作法有所牴觸。自貿區裡有很多相互衝突的期待，最終無法像北京當局所希望的發揮作用，同樣的問題也會發生在新的自貿區。」

Well said bro 時也 命也

阿根廷開始資本管制防止盧布再跌
支共過多排應該都會步佢後塵

共匪而家已經係外匯管制喎，微信支付仲可以走到錢，澳門啲扒仔比港幣你，用微信支付比佢，見過唔少次，然後澳門換美元

睇幾時冚檔

香港本身嘅特殊條件係支共所有城市中唔具備嘅，畫個圈「自貿區」「示範區」同以前毛魔大躍進冇分別，唯一好處係賣樓嘅發展商有噱頭銷售，賣貴啲

澳門放晒金錶响度果啲當舖都係用黎走資用啦，先賣隻表俾你，用銀聯碌，然後啲人退貨退番現金，中間抽手續費，佢地就攞到澳門幣/港幣响手

中環咁既撚樣，都唔知點放工

唔知限制澳門自由行未？ 香港嚟唔到換錢買保險單嘅話，轉去澳門居多，日本、台灣等地已經停哂

共匪呢兩日對美帝冇哂聲氣，關稅已加，唔見講咩嘢反制阿支阿咗之類，呢回可能知道玩拖已經冇用

班藍絲之前中過大灣區伏啦，而家吹自貿區應該又會再中多次

最簡單香港之前有法治基礎同政治穩定
剩係呢兩樣支共一世都唔會有

香港呢個金融中心，但全球endorse既，唔係你支共吹出黎，你要破壞呢度，人地唔認既，就冇其他地方可以代替到，除非成個中國唔係行社會主義

睇緊台灣壹新聞，主持人就講得啱啦，台灣同支共簽乜協定冇用嘅，老美簽支共就未必敢玩嘢，所以而家唔係台灣發唔發大財，睇香港就知道，大家唔想台灣變香港，目前蔡英文民調高過korea fish 12.7%

蕭若元：今年區議會建制派將被連根拔起

玩完

民調可信性我其實有少少懷疑
之前美國總統選侵侵民調好似一直都落後緊
但結果爆冷選左

咁的確係冇可能連根拔起

睇節目話國民黨傳出「換瑜」，黨內大多數認為必敗無疑

靜靜地嬴唔得既...

張某某：30年前已經講上海會超越香港

可能換張顯耀喎

咁唔錯得哂嘅 侵侵係少票啲

但凡學者攀附獨栽政權，必然成為政棍學棍，唔使懷疑

請自行google 港商張宇 蔡潤標 李政欽

係，侵侵係因為選舉人票贏

之前，呢兩個字真係無限唏噓

仆街了

台灣大選民調

目前

之前

咀佢又真係真係無限燈

抵死係政權一方面收買學者傳遞所謂權威既假消息黎誤導群眾，另一方面決策層有時又真係信左果d學者既研究而做出佢地既英明決策

今次大選基本上得柯p同english爭
但台灣人兩者之中其實都好難揀
柯p本身搞台北市經濟係搞得好
但本身親共
english明顯反共但比台灣人罵佢經濟搞得差

息升港紙又升即係點
定係佢想講匯率"升穿"7.84

台商已經回流，美帝企業增加台灣投資，下個五年會顯示出嚟，好彩嘅話，台灣有機會喺十零年擠身到一流尾國家

靠支共發大財已經冇前途，睇台灣選民智慧，如果香港人大量移民100萬人過去，蔡英文必勝

每次選舉，都係考驗選民智慧多過選總統議員，阿根廷當年左棍上場都係選民選上去嘅，搞到咁嘅田地

選舉投票主要靠選民well educated、重事他人嘅自由同有邏輯先有機會選到好嘅候選人做，現今網絡世界，人人講求速食、情緒主導，投票未必一定有好效果，但唔投票最終必定出現壞結果

目前usdcnh去到7.1768，聽日又要抽乾水池挾高息口，現時只要一托，冥幣隔夜息回落，市場炒家就加沽

師父一夫當關力抗冥幣淡友，輸錢唔輸陣，可歌可泣

見到出嚟先查

屌你屎忽 校長搵防暴拉鳩自己學生

呢啲校長係迫啲學生做紅衛兵喪打佢

文革時期，北大清華嘅大學生，用皮帶抽打校長

【又贏】CCTVB: 贏國貿易戰有優勢

中国又成最大贏家

前排柯P 話會參一腳，而家好似無咗聲氣？怕條沐咀𠝹英文票

只要繼續打飛機，自己亦會被射到滿瀉的精液跣死。

Korea fish 屌票添呀
韓國瑜：支持台獨請投蔡英文 「我不要你的選票」

台獨公投？

有參選，郭台銘幫手助選，目前民調28.1，低過蔡英文30.7

thanks. 希望英文做到多一屆

千其要係佢做，其他嘅撚屌有機會趕走香港走佬過去嘅人，甚至交比支共

係，民進黨捱到一屆得屆，國民黨都痴線，當年比支共趕走而家又成班去投共

吸慣毒

你搵佢做跳板
佢搵你做水魚
各懷鬼胎

我都好期待 到底繁體支那呢個稱呼會唔會成真

旺角
衝衝子 .....

晚晚都會有架喇，無可避免

北區醫護謝絕回應新屋嶺輪姦傳聞

照咁睇
好大機會係有發生..

入得醫院個個任達華㗎啦 爆眼都第一時間流出 呢啲又冇？

師父一人力敵世界各國金融機構

有曬dna, 走唔甩，就算用暴力幫人清理個度，都會有爭扎傷痕同洗唔淨，到時水洗都唔清。

又送頭
被人打，被人拉，被人姦，被控告坐監，先心息
成日都將「請尊重前線決定」掛響口邊

瀨屎唔走 = be water
被人打到仆街冚家剷 = 勇武

弱撚智

算啦，這是命數

USD/CNH = 7.1762
但拆息冇特別高....即係人仔over supply....
相反港幣匯率升拆息升....
應該有人大手買港幣賣人仔?
同一時間MA代政府重開15年期政府債券發行
增加額外8億元債券供投標.....
明明好夠錢點解要吸水?

Special Report: Hong Kong leader says she would 'quit' if she could, fears her ability to resolve crisis now 'very limited'
Greg Torode, James Pomfret, Anne Marie Roantree
12 MIN READ

叫佢食屎。又係到扮可憐，博同情。

不意外

又係女人比狗拉

如果一個女仔畀人輪，仲要拍埋片，都好難話就咁講出口，就算醫護心照都有專業操守去保護病人私隱，我都唔希望係真
如果係真嘅話...

中國即時停辦來港簽證

大直路了

返唔到屋企解決性需要就周街搶件返狗屋玩

朝朝中國都係咁架啦，強搶民女

因為有可能你上水狗房。。。
我傾向唔信既

你覺得班狗做開ＣＡＳＥ又知唔知點搞

扮可憐，博同情之後就係大搜捕

次次都係

九月中準備好文宣

除非好似條屍咁俾你慢慢清，唔係既你一掙扎就會有唔同人既DNA留住，冇可能清得哂，一係個法醫藍到發黑

At the closed-door meeting, Lam told the group that she now has “very limited” room to resolve the crisis because the unrest has become a national security and sovereignty issue for China amid rising tensions with the United States.

“If I have a choice,” she said, speaking in English, “the first thing is to quit, having made a deep apology.”

好似條屍咁俾你慢慢清
你都識講啦

我信非禮唔信強姦

"because the unrest has become a national security and sovereignty issue for China amid rising tensions with the United States"

apology to XI BaiBuck

睇住香港都唔識㨂就...

近幾日D 黨報吹哂和風話你D 屎自己奶, 唔係大陸迫你做
今日777就即刻反擊諗辦法攬大陸炒
真焦土之母當之無愧

viutv今個禮拜播1987:逆權公民

唔好意思我講得唔好，我意思係强姦既機會唔大，實走唔甩既

强姦既機會唔大，不過實走得甩

支那頂唔住貿易戰了! 中國向世貿起訴美國加徵關税!

反擊了

柒婆自己流出錄音

美國一直都話要離開WTO架啦

一開始就話隻揪吖
之後唔夠打就話我話俾老師知你打我

過幾日，冇ＤＮＡ真係點都驗唔返

shum 66 please

只會越睇越沉重，想不到當年全斗換軍警政府，今天香港全部出現……

我不打了

我體感唔算少
60-100

我個人覺得係勇武一d都唔勇武似細佬玩泥沙....
有能力既大多仍然和理優緊未打算越線
始終最大問題係潔癖
如果我觀察到香港人自己有得嬴但因on9而輸
咁我會撤走byebye 唔怕敵人豬只怕隊友豬
我絕對係話走就走得

我諗都應該咁上下
初頭係少人既，但去到~4 點都行到成六條行車線，真心唔算少了

牌面其實冇得贏 政府坐享其成 係睇磨幾耐
所以一直先話要視乎外國勢力做到咩地步

exactly
仲要針講幾件白衫有幾件同721根本冇關係既
打算告輕野認罪入獄幫手做其他野
有幾件終極下層出去交數

好彩囉....唔好彩係釘官或藍官就會好辣條件
你睇之前幾單

條白痴仔hi白粉hi到濛左？

同意，連罷工都做唔到係好難贏，要靠美帝

同意....百萬人因一千幾百而自我限制
真係港豬到一個點.....

佢哋目標告哂拉咗嘅人暴動，等官判要宵禁
到時拉咗果班就唔出得街，第日就拉另一班再照板煮碗搞鳩示威者
從而減少示威者人數，假以時日就無人出嚟

唔洗check 一定假
肯定亂9放風嚇人
班傻閪又嚇自己嚇和理優
冇d爆野再谷和理優出場氣勢會低落
事實上已經on9到成千人驚50隻狗

其一....
仲有大把原因會咁
唔知班傻閪比人帶風嚇自己做乜L

解讀

１０。１好撚重要
老解唔夠膽過黎
好撚驚資金外流

30年啦
追條毛

同意
其實支共某意義上一早做緊?....

跟本不能成為ｃｈａｒｇｅ既證據

根本香港放到全世界都係unique
其中unique價值甚至比摩納哥新加坡之流更高
完全足夠條件獨立只係港人心中冇咁既需求
有咩事上黎亦都會帶領冚球剷既地位
無論如何支共治下任何地方只要仲係支共治下就冇可能超越香港
而如果支共將香港中國一個城市化就即係自滅

支共吹成廿幾三十年香港小漁村吹到一班腦殘牆民廢藍信
結果真香港人同你玩攬炒想shut down時就比盡奶力去阻止

玩WTO入紙投訴
等睇侵話踢佢出去或者美國退WTO

欸...屌 比燒山燈一燈
港共一定死DQ爛DQ到好多區建制自動當選

美帝：wfc

張圖教科書咁 逢低加沽 想窮都難

係...

唉.....的確

舉手同WTO老師講

但台灣有d當地後生覺得港人同支蝗差唔太遠
同埋冇腦買樓搞到好多野貴左唔like港人....
真係多人過去都要時間先打得好關係(但願非惡化)

文革 新疆 納粹猶太
揀一樣

只怕係2.0....
因為香港係1.0
唉

官方拒絕即係堅.............

仲要加多樣有得私唔私
真打既時候似弱智
200人驚20狗

不割但絕不可憐同一定屌

食屎啦
真係要quit有人阻到?
邊次有機會記者會突發講就得啦
扮乜L野
當你係真都好
反正留係到又係死 抗旨quit有係死
唔拎返個光環邊個信
on L 9當人好似佢咁弱智

唔係講笑真係似
捉親睇live都唔豬
未見過捉c9肥婆阿婆會拘留
後生女就全拘留

嗱 有得你任你喺街捉番去玩 緊係揀件後生白滑啦

呢條八婆可能唔甘心要佢揹晒所有黑鍋所以玩焦土
慘得過唔知比左咩狗食定支那內亂另一派搞事
衣家失晒控但支共又唔敢出老解落香港(無論收狗皮定收香港人皮)

班傻晒100%係咁諗
但其實百萬人捉一千幾百根本冇可能點樣
除非嗰百萬人自己on9白恐自己
就就冇L得救

係....
但要知道有白痴比人捉左亂講甚至比人私刑到自己認
同埋d狗搏釘官釘入都唔出奇
要睇DOJ有冇無間道幫手

硬件上夠唔夠拉哂100萬人
夠嘅話一次比一次拉得多人就夠

最緊要係香港人夠膽由和理非變做勇武
第一代勇氣拉哂咪第二代上
有本事就拉哂200萬香港人
睇吓個官屌柒班popo 先定判哂香港人宵禁先

香港人真係忍得

CNH=7.195

唔夠 全港用到盡最多關14000人左右
除非非人道咁關或者洗頭艇甚至新建集中營

ＣＬＳ

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

有人狙擊? 做咩突然咁興奮?
會唔會係支共自己貶去頂9月岩岩開波既關稅??

食哂我尐DATA啦就來
重有幾日先REFRESH

[url][/url]

on9到.....

狗食左d咩藥high到傻撚左

扮小丑
唔俾記者影到後面狗做野

美股今日冇開市，如果唔係應該沽得更甘，另外冇人理的英國。約翰遜未過probation可能又要拉番落來

我之前提過一個可能
就係支共港共其實有幾種毒品
會上癢會殘腦會有被害幻覺....
所以佢地先可以咁同步真心白痴
當中有比下層食...類似作用兼方便操控方便洗腦....
可能落左比狗食既飯盒同水到....
所以先會失控到今時今日咁

唔拉落黎比佢咁搞 = 99.99%硬脫
拉落黎唔夠時間選新PM = 100%硬脫
日落帝國...就算有期望之後再復興都等佢硬脫完先算

其實騎劫曱甴得唔得

香港警察 垃圾曱甴

唔係唔得
但港人潔癖....衝衝子目的又只係送頭而非破敵
無目標性之下化作怪獸未必值

果日睇撚住班傻閪見狗車又跑，有有狗著甲又跑，已經即場大聲𨳒，咁撚驚就死返屋企以後咪撚出嚟啦，自亂陣腳

If you seek peace, prepare for war

驚弓之鳥 點勇武

有冇師兄有用開睡袋推介

10年前買...已經唔知衣家點
但一定要提醒亞熱帶/熱帶用除左沙漠區冬天都買夏季用就夠
唔係會熱死

USD/CNH = 7.1943
跌得真係好急....唔通聽日7.2咁癲

一瀉千里

我喺迪卡儂隨便睇緊都發覺好似係雪山用咁
好似氣塾+枕頭都好啲咁

都唔係要佢哋衝
只係要佢哋行都咁撚驚仲乜
禮拜六成幾十萬喺即場拉條人鏈班狗已經捉唔撚到啦！
咁驚俾人拉俾人告非法集會，一早返屋企好過啦

其實camp site玩下camping係可以
真係半冒險咁玩就睡袋好d

過千人向前衝，班狗都要驚
831我o係中環同金鍾已經領教過好多人都係羊，老老豆豆除左棟人頭外幫唔到d乜，有事前線都係要死

見到公海突然出現同一樣想法...

師傅快啲祝福支幣

狗索k索冰，唔係第一日聽架啦，所以唔少狗本身躁狂

而家我完全睇唔到咩事要不停送頭。都係嗰句，差佬有真槍，你同佢鬥暴力做乜。而家而經去到嗌句黑警就打。你一係幾萬人圍佢，狗永遠都係恰你人少。你得嗰二三百友就返去洗洗睡啦。

如果我係民陣，我調轉玩，你要戒嚴呀嘛，我而家就自願宵禁，叫全香港人八點鐘前返屋企，鋪頭拉閘，熄燈訓覺。星期六日就朝九晚四至出黎買餸。唔駛多，條街少一半人你都陷家剷。

應該要咁做，其實所謂搞三罷，相關團體全部冇去支持，教協冇搞罷課，工會冇搞罷工，罷買更加宣傳不足

呢個無諗過
又幾有創意

開定新嘅

沈陣營第二百六十二期 - 共匪同船、血如湧泉

微信支付已經越嚟越難走錢
話說星加坡依面之前有幾十個人
做微信代充
匯價平過銀行同找換店5%左右
好多細路幫襯佢哋再將啲錢用落網遊到
又有啲師奶係用落淘寶度

但幾個月之前開始
微信已經唔畀
冇銀行認證嘅帳戶
從其他人收錢，畀錢出去就仲得
但係銀行認證只可以係支那銀行
普通細路同師奶邊撚度會特登飛一轉鬼國去開銀行account

而家得返一個定兩個代充仲喺市面

肥媽delierrrr笑到痴線好減壓～🔥🔥🔥#圍爐 #埋黎睇埋黎圍呀

小米120億回購
係咪應該加入月供list
定等$5

美元兌冥幣轉燈
師父又贏

冥幣一瀉千里勢頭不可擋，cny hibor 隔夜息降至1.8, 市場大量拋冥幣，支央行似乎未干預

今朝7.194
支那托緊

呢隻老千 你同佢癲？
上市一年多d B股比人dilute左1/5 你玩埋我個份

恭喜與師父同步

Dilute 完你 跟手再用公司錢買番自己d股票
幾無恥先做得出

有勞歐子兄提醒
我會參考

我覺得無用
班衝衝子會反對
佢地覺得自己要「做D野」

無動作，佢地班低能會覺得唔夠熱血，唔夠勇武

我覺得，壇嘢始終有一日要回歸政治現實，依一刻嚟講就係要繼續爭取外國支持，本土就要打贏區選

佢玩大搜捕、白色恐怖，亦會驅使運動地下化，最緊要係大家能唔能夠堅心抗爭姐

要衝咪衝飽佢, 冇所謂
我有我宵禁, 佢有佢衝
但預左冇人撐場. 太多鑊都係咁, 衝衝子衝完, 然後就周圍D圍觀者俾人打
特別係後生女, 擺明係針對佢地, 塔返去輪大米

如果我用一個最仆街最自私既離地中產既思維去睇
班友衝係好事, 可以維持成件事既tension, 反正死又唔係我死
我甚至會鼓勵佢地衝, 然後自己睇電視睇住佢地一個二個俾人打到成頭血
轉頭又上fb 講幾句悲憤莫名既說話, 我地一定要撐落去, 一定要衝
然後熄機訓覺
第二朝照返工照搵錢, 完美

畫面越核突越好, 祈求外國介入, 贏我有份贏, 輸就班細路輸, 我疊埋心水移民

有好多香港人做緊啦，香港人最叻拎呢啲著數

所以it's not the way to win the game
去到呢一步, 我真係唔覺得再需要有人送頭, 夠多架啦
下一步應該要做一D政府暴力完全無法介入既事
自我宵禁如果夠多人響應, 一定work
因為個畫面夠哂核突, 一個出名不夜城既地方, 一到八九點好似死城咁, 然後周街都係差佬
你唔駛封機場都冇人敢黎

其實一段錄音有幾難整
點解出面班友可以如獲至寶咁

真又如何？人都打埋仲講乜春
冇五大訴求你露出胸部道歉都冇用啦

我同意而家唔使再送頭
但班衝衝子要送死，我個人覺得，都係由得佢，佢死佢賤

救下大家啦師父！

而家最大懸念係美國國會係咪真係郁手做野
花生啤酒我買左大把
等睇美帝 show time

衝衝子被拉被打被姦，我無興趣知

血染股樓一片紅

師父早就係7.1開始叫人買冥幣，此祝福有效期直至師父改變睇法

出面好似好多長文分析呢段錄音有幾關鍵
有段直頭講到係林病向「外國」商會求援

cfu 今次要瀬幾多？
豪瀬萬㸃，唯我cfu

【實戰理論】同樣手法 會否重演（沈振盈）（03/09）

過去一週港股的波幅其實並不太大，但先急升後急跌的走勢，卻已嚇到投資者非常的驚慌。持好倉博反彈者，躭心反彈浪已完，急速平倉。其實去週因為期指結算的關係，市況較為波動，但嚴格來說，技術上並未確認反彈浪已完結。全週計，指數仍有216點進帳，27700點關口仍然守穩。通常來說，期指結算前後的三兩天，表面的走勢是不足信的，很多時是大戶用來製造走勢陷阱，目的也是為了積聚期指倉。

上週四晚及週五晚的夜期及美國ADR，就是很明顯地，利用成交薄弱的有利造市的條件，來製造了恐慌情緒。大家見到ADR的「倒水」情況，就更加肯定地相信，翌日的港股定必凶多吉少。類似的場面似曾相識，在月中騰訊（）公佈業績之時，也曾出現過，結果就是翌日低開後見底，從低位反彈近50元。

上週五晚，夜期及ADR也出現類似的驚嚇場面，今早會否又是兩個多星期前的翻版？以上星期五晚美股的收市情況計，今早做底轉向的機會頗大。大市的關鍵支持位，處於八月廿四日的最低位，27532佔水平，只要此水平不下破，反彈浪仍未結束。

應該係真
但冇乜價值

我開始懷疑用啲㩒住太子疑似死人事件

師父真係東方不敗，一人稱霸成個財演界。
都未出石破天驚

好值得宣傳

例如8:31pm全民在家

大師祝福

直情燈死

《經濟通通訊社３日專訊》中美９月貿易談判存變數，人民幣匯價持續尋底，離岸價更創歷史新低。人民幣兌一美元中間價今報７﹒０８８４，較上個交易日跌１點子，連續第六個交易日走低。
人民幣兌一美元即期匯率（ＣＮＹ）今早低開１０４點子，報７﹒１８２０，跌破７﹒１８元關口，創超過１１年半（２００８年２月１５日）以來新低，上個交易日即期匯率收盤報７﹒１７１６。反映國際市場的離岸人民幣（ＣＮＨ）兌每美元低見７﹒１９６５創歷史新低。
外電引述消息報道，特朗普政府拒絕中方提出的推遲９月１日加徵關稅的要求後，中美官員目前難以就原定於本月舉行的貿易談判安排達成共識，但這並不一定表示談判不會進行。中國商務部指出，在世貿組織爭端解決機制下，起訴美國對華３０００億美元輸美產品中，第一批加徵１５％關稅措施。瑞銀早前預期，中國會讓人民幣貶值，以應對貿易戰，明年底或將跌至７﹒３。（ｃａ）

10.1後冥幣就free fall啦

任何勢力妄想以拓市手段反對師父預測，結果終將徒勞無功

師父你玩晒啦，重有成800點俾你慢慢搣。

死亡筆記

師父為佢點果六飛七星煙，最後都係去到大是大非位止步

認咗錄音係真既

升級做物理上既死，師父功力又強左

逆性七星燈

會唔會針對沈門某個徒兒祝福？ 我咁靚仔，我唔想死呀.jpg

師父唔會咁對我地既 我地mon實同緊遵師父教誨架嘛

今朝同同事FC, 上羅湖同深圳灣唔見有檢查站, 其他關口唔知, 不過上去做野都要小心

林奠出嚟講嘢個市竟然無插水
少有

有理

與其擔心我地兄弟，不如擔心刁大，唔好忘記師父祝福左中國

人仔插個市唔跟

依兩日明托，想夾淡

林鄭改晒口風仲唔係收到order今個月維穩

你呢排有無上去?

8點31分全民在家，唔犯法啦掛
我同家人在屋企食飯，唔算非法集結啦。
唔使向狗狗申請集會嘅不反對通知書掛。

條街無哂人
軒尼詩道同彌敦道無人行，烏燈黑火，只有狗狗巡邏，何其壯觀

: 神駒提過錄果個人應該坐得好近林鄭
: 因為回音好細
: 利申：未聽錄音
: 根本就係自己錄自己
: 會議室咁撚大，閉門會議又少人，唔會有人坐咁近
: 我都覺

我覺得唔奇呀
「真」既意思只係講緊唔係有人扮佢把聲，唔係偽造出黎
但唔代表內容係岩既

好簡單一句，我真係唔信佢連辭職都做唔到

有冇ching開po

師父同路，落葬陵墓，香燭超渡
師父同船，屍骨無存，直落黃泉
師父祝福，陽壽勁縮，早終命促

聯想高層，rip

佢頭先話係食lunch比人錄

G持
唔識改圖

擺明係自己放啦屌佢老母
隨時開會都係得十個八個人, 有幾難估呀, 邊個敢錄音仲要放埋出黎

呢D料唔係放俾我地呢D nobody睇既, 完全唔需要俾反應佢
有咩要做就照做
呢個陷家剷比梁振英更冇credibility, 梁振英都會有幾個死忠, 而689係唔會跣佢地既, 所以到今時今日都仲有梁粉
但呢條臭閪, 佢連老公同仔都可以賣
梁振英再毒都唔會叫個仔返大陸同小米打工, 返大陸教書

佢要止暴制亂吖嘛？
得，無問題。我成全你。

但伴隨嘅係，我地8點後唔出街，唔消費，大家一齊攬炒，經濟冚包散哂，做成百業蕭條，推高失業率。

目標係：大家樂大快活焗豬扒飯包凍飲20蚊沙士價。

你港共支共真係想止暴制亂？
諗清諗楚好喎

都係扮下可憐搏下同情
係咁慘既晨早走左
唔俾走都扔封信就飛啦

痴孖根, 有手有腳點會走唔到

錄音似係想掩蓋集中營有強姦同死左人

Agreed.
根本可以唔使理佢講乜 (除非佢出黎話肯撤回條例﹑獨立調查﹑雙普選，其餘兩大訴求就算吧啦)
而家要做既就係和理非要繼續和理非抗爭，衝衝子要衝就由佢地送頭

有, 係無咩野

事實上
我假設有400萬人支持反送中
有200萬人會出黎遊行
有幾千/幾百？人會勇武

但首先
仲有300萬人唔支持你 果堆唔會理你罷買
然後果400萬人入面有幾多又會同你罷買 心照

最後當你搞罷買唔搞抗爭 強國人見到無事又衝返落黎

咁你8點封閉自己係屋企又有乜用？

《環球時報》: 香港新生代漢奸 一生最後一定會輸得連底褲都不剩

他們的一生最後一定會輸得連底褲都不剩。

建議再下期標題：

跟師父作對，他們的一生最後一定會輸得連底褲都不剩

縮短啲得唔得? 太長標題出唔晒

佢可能怕有煲呔既下場所以乜都做到120%

咁依個就係徵結所在，其實宜家兩邊陣營都好難摸清有幾多人支持啲乜嘢

二百萬人走出嚟，真係未必全部支持五大訴求，好多人都會講係睇唔過眼打學生所以走出嚟，但未必係咁堅定認同「撤回暴動定性」、釋放被捕者

而冇出嚟行嘅亦唔等於就撐政府，一樣有人密密走錢走人

樓寶5蚊頂

跟師父作對，最後一定輸到連底褲都無

林鄭錄音係咪緊要過新屋嶺集中營？！

求奇開左個post，求幫推

師父作對一生最後一定會輸得連底褲都不剩

又係剷蛇

唔怪得睇文就feel到唔妥

刪左他們的一生 五個字應該出到？

好

直接寫英國王帝最後一定點點點啦

讀社科、經濟嘅都會知道堅尼系數，香港堅尼系數老早過咗警戒線，但每次社運都唔銳利，唔持久，某程度上就係大家生活未至於冇得住或者要餓死，同時香港亦太多人，太易搵到 replacement，太易製造新嘅輿論

總會有批人係游走兩邊之間，仲要可能係大多數添，所以今次一定唔係最後之戰，到中共真係嚴管，要連依批人都堅心抵抗先得，當然亦有另一個結果就係安排走晒佬，淨低落嚟嘅都係窮人冇資源對抗

或者
師父一生最後一定會輸得連底褲都不剩

頭先delete 少左「作對」兩字

其實跟師父先會輸到無底褲
記唔記得26500叫人沽到上三萬果個熊一底
買1 1038 買人仔

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

"底褲都不剩"值得保留, 好有周星馳FEEL
與師父比拼, 底褲都不剩
如何?

「還死者清白」 有關太子死亡手足 既行動post

大家一定要跟進

一生追求底褲都不剩

托，兼且夾高做淡倉？

元朗光頭佬一句你咁樣唔會令到我驚

覺得師父先有資格講, 面對中外大鱷, 一生被夾過億點仍然屹立不倒
呢個時局, 咁樣係唔會令到師父驚

根本師父掌控一切，未驚過

我地驚左師父就真

你講完就插

唉...屌 好希望嗰d野係fake
但我都覺得係

經歷過97，打敗過索羅斯，走過08金融海嘯，師父依然故我，淡看天下，今時今日佢仍然堅持留守香港，為香港盡一分力

言簡意精

終於浮上來? 尖沙嘴天星碼頭 驚現女浮屍

希望只係純粹巧合。。。。但太多巧合就唔會係巧合

狗狗真係打死人？

今朝師父先喺77台咬牙切齒咁講話自己08年買中電 揩左一半

條友有冇記錯呀 當年高低位都冇差一半咁多 開始覺得師父都係9up 多過呼吸

孖展

推ed

但無理由屋企人朋友仲未出聲
屋企人我都明呀，但無理由無朋友掛

環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復

報復香港?

所以我都有懷疑，但係嗰幾個鐘攪乜？真係要睇黨鐵cctv

君堯月餅

可能加美國稅掛
之後又會俾人加多5%

朱元璋？

打死人事件

如果發生喺支共
錢，無得賠
屍，一早燒左
家人出聲抗議，即拉，告尋釁滋事

支港終於有差異

插把刀喺君堯上面佢好冇癮啫

報佢老母咩報

搵人開post 話入面有紙仔

其實咩叫玩twitter
無followers 既話你post 咩都無人睇ga wor

事實上係有君妖張紙仔

畀人方便打小人

你講嘅都係事實
新開無人fo
Fo嘅都係自己友

西貢有女子死亡 有冇咁巧合？

欸...愈睇愈....
希望無關

同一時間又浮屍又滅魔棍又佢

一樓一唐樓走廊D轉角位，有時會出現小型神壇之類，有花有生果有飯盒；有碟生薑，上面插住把刀

搵人放個君堯月餅喺堆野入面
又唔犯法嘅

唔係有張圖話call control 話有10 個傷者但得7 個送左院？

咩黎

可能好似黑金套戲咁, 攞上XX山燒撚埋, 搵個骨灰龕入起佢求其搵個位擺

D G 用嚟求財求平安嘅風水邪陣

如果已癲到真係咁
只能走或武裝
當然可以both
War is long
為左人類冇得唔打

咁擺個君堯月餅上去會唔會令佢獸性大發, 落元朗瘋狂call G

朱律，扮哂野唔知
無子兄，教一教佢

平時就任達華個肝都有得流出
一到死人冧樓嗰陣支支啲洗頭艇就突然upgrade咗咁多

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

好過係到分析柒婆錄音